考過大巴既巴打請入

本身自己係柴灣用真巴士考咗兩次都肥

而家想考第三次但係兩個快期都夾唔到原本個師傅

我又唔想排正常期

轉考貨車頭大巴係咪好易適應？

巴打有無建議

放棄啦

一打唔使找

冇工返的話.
入九巴城巴考咪易囉.
九巴都係7000蚊.
楂完九巴考18,19, 易過碌蔗.

考兩次都唔得唔好害人

考大車同細車點同

我考中型 1 take pass 添

利申 揸緊車搵食

楂咁中型, 巴士都肥2次. 講真你真係唔好楂車

聽講貨車頭要求高d

利申 柴灣真大巴1 take pass

本身我都想繼續用真大巴考，但係夾唔到考期

最衰柴灣得一個師傅用真大巴

柴灣有兩架，一架里賤，一架不安

2架，李賤同不安

李賤係咪自動波果架？

唔知，我學不安

但有中型好似冇關係? 照給棍波?

定考左自動大巴考中型先甩A

有棍中型/重型牌就考自動大巴都有棍大巴牌

我本身都係跟不安

之前問過李賤架自動大巴都幾貴，一堂貴成一百

其實揸開貨車唔難，考之前幾日開工轉mode卒豬腸同2下極力子，利申：大巴用短巴士考，因為貨車頭泊車冇咁好睇位

師兄今日考？李賤柴灣果架真大巴係日野棍波，自動果架係Benz, 長註荃灣

上個月考

見呢排得閒少少想考埋佢，點知兩個快期師傅都話唔得

李賤架日野真係未見過，反而部Benz 成日見

個殻同Benz 差不多，只係個logo 換做Hino

我岩岩肥咗大巴，而家諗緊快期考埋佢定考轉中型先

利申： 12年雪藏1,2號牌

蚊槍荃灣都有架自動真大巴

不過試場難過柴灣咁囉

我中型考柴灣，大巴考沙田
都係一次pass

架 Man 好似幾正

可惜淨係考荃灣

巴打你好
今次衰咩
我大巴 pass 左啦早排 不過中型又肥

貨車頭大巴唔難上手架 油壓迫力 同 hiace / 5.5 一樣
睇位都係咁上下 都係偷位囉
真大巴你都得 貨車頭唔會難到你

係轉就跟LK 吳師父啦

永泰道入順泰道果個快彎
個彎出口有班清潔阿姐係路中心清緊垃圾
咁我見到咪即刻停車
點知阿sir 話後面部的士跟得好貼
咁停車好危險

我心諗，我唔停你咪又係踩停我

我聽日去問下，唔該巴打

好慘
的士跟得貼咁又點 停唔停都俾你殺

個官係咪全程黑超又西面?

考官冇話考死一道 黑超好似運輸署，好難講係咪邊個

不過我中型都考左2次，第一次個考官師傅都話小心條友係奄尖聲悶 結果真係比佢肥左

有無巴打揸過李X 果部日野？
難揸過貨車頭好多？

師傅話過李賤部日野唔易考

太大舊

心諗你架又好易考咩

你都係跟不安

我學果時佢都係咁講

佢話架車長難泊位

李賤個師父又係咁講，泊位好易出界，有人學咗一堂就轉學貨車頭

咁我應該去李賤報貨車頭算

連李賤師傅都話難

呢樣真 架 hino 真係幾長

其實德安部車點
喺巴士廠練泊嗰陣 見佢有人用德安部車
入三四下先入到後波
入完又甩入完又甩 後波燈著完又熄

應該係人既問題
架車個波位好易入
R 2 4
1 3 5

1波係中間
後波向左推上就入到
一定唔會入唔到
我由第一日學泊位開始都未試過泊唔到

反而中型部福田就難入
要大力推到盡先入到

佢食咗啲空格

不安架福田係咪曾師傅教?

係
曾師傅教日頭
楊師傳教夜晚

原來而家有2個師傅

我5月果陣用佢架UD大實力考 冇耐就出現架福田

同佢唔係太夾 不過好彩都叫pass到

我都係
我問佢野，佢又好似唔明我問乜
佢講啲野，我又唔係幾明

但係好神奇咁又pass 到

我問佢野直頭發爛咋唔9答

佢心情好就唔理你
心情唔好就不停搵啲野鬧你

exact7ly

李賤自動波大巴係平治。。。。。

柴灣考中型有冇咩貼士

大巴冇乜信心反而 1 take
中型兩次都有信心就衰足兩次

李賤
係都不安啦

唔信傳說
貨車頭一樣1 take pass

德安柴灣得一部真大巴
冇貨車頭

不安柴灣真大巴1take
考車睇運緊要過技術 果日後邊跟住部城巴學神幫我擋左唔少轉線車

日野足8米長